有無人中意食印尼野

印尼飯好撚正

好撚正

印尼撈麵算唔算？

黃薑飯

印尼炒飯同營多

加多加多

甜品
千層糕

屯門置樂有間叫 娘惹 既餐廳
好多都好食
但有個叫峇峇炒飯既炒飯
真係我食過最好食既炒飯！！！

邊度嚟

但佢果個黑咖哩水撚到仆街
又唔辣，唔知係咪我食唔慣

依杯野正呀
叫咩名

saya suka makan nasi lemak dan nasi kuning campur

boleh anda cakap bahasa melayu/indonesia?

巴東牛肉黃錦飯

珍多冰

有無人知咩係den啤
蝦膏辣椒好好味
黃薑飯正
Long don都好好好好正

香港mix印尼混血兒留名

呢間唔好食又唔正宗
食尖咀印尼餐廳/觀塘好運好過

nasi uduk

九龍城串燒黃薑飯有冇試過

蘭英

另外跪求好食既巴東牛肉飯

同求
佢地而家冇做巴東牛
以前會雜錦黃加串燒

好運食過一次黃薑飯,唔係好啱食
不過都想試埋佢令外既菜式
始終香港印尼菜選擇唔多

上星期試左kampong

kampoeng

以為有人會講印傭

峇峇炒飯真係好撚好食

炸香蕉最好食

屋企個印印間中會煮飯會煮佢個邊d野
好好食！特別係個唔知咩薯餅

黃薑飯
加多加多
郎當習個咩

有隻蛋個碟叫咩名
以前食過 會有埋黃疆飯

好正 咩鋪頭

老母印尼華僑 我成日食

細細個呀媽成日會去d印尼舖仔買飯同糕點
我仲記得d飯好細盒 一個透明膠盒仔裝住 加一串串燒咁

係公司成日食好似天婦羅既物體好似叫 bahwan? 之類既名 同埋有d 粉好似叫bakso

利申係僱傭公司做

Bahwan

兩張唔同地方
第一間係觀塘 好x印尼餐廳 個飯好似係印尼黃銷飯 nasi kuning
第二間個珍多冰唔開名因爲佢好細間

同埋原來已經有巴打試過好運

自膠要打錯幾多次

仲未執
6-8年前食過

印尼沙律

再加個opor ayam

觀塘好運，由細食到大，以前間舖好少人食，任何時間去親都一定有位，後來上左米芝連先至要排隊
不過我老婆一家係印尼華僑，佢都識煮
有時老婆會煮巴東牛加黃薑飯
不過佢話正宗巴東牛係用牛𦟌唔係牛腩

印尼飯盒都算好食 ，以前十蚊依家使唔使三十。

屯剔賣19蚊

華僑個仔留名～
nasi kuning 好好食

街邊嘅印尼炒飯最正
好想食番

Perkedel Daging